青豆式情歌 (48)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

頭香

lm

情歌

fail

咩料

女女都無 點生女

current:
音樂台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台

yet to go:
時事台 Apps台 軟件台 電訊台 政事台 娛樂台 體育台 動漫台 攝影台 寵物台

仲有十個台

Bs卡dum哂

好慘

留個名

仲係屋企

體育台最易開
叫青豆FC

我得返個卡盒

音樂台po返句歌詞先

這秒針 轉個彎
繁華極短暫

你當我是浮誇吧
青豆煮飯我很怕~~~~

腎仔識貨
真愛或舊愛 聚或散

最後只剩下青豆 想不變回憶陪著我

靈魂在某天想要光 便有光

你邊間教會

明白六百歲再望向過往六歲

長在我心中你是純淨小孩 總叫喚我要更愉快

我地青豆集團旗下嘅青豆學校定期舉辦青豆煲飯團增進飲食文化
青豆學校入面更設有青豆愛情教室 一齊教我地嘅成員 盲仔溝到巴士站妹妹
而且我地又會不定期租車舉辦青豆自駕遊 傳授駕駛知識
青豆集團更於唔知幾多日前上市 名為青豆金融 擴展業務
加上 我地會不定時播映青豆深度遊 帶你遊走印尼 日本等地
為咗我地成員健康著想 我地於青豆深度遊播映後播出青豆健康Tips 俾我地嘅員工食盡好西得黎又兼顧到健康
我地更於空閒日子一齊打機 成立青豆爆機團 就係頭先我地嘅11sir成功爆咗1001
有時夜晚仲會傳出一陣慘叫聲 唔使驚 佢地係青豆叫春團嘅成員 負責叫春 抒發情緒
近日 青豆集團成立「青豆動漫工房」致力於製作仿新X誠畫風嘅動漫 正在積極籌備「你的青豆」及「青豆之子」等電影
青豆集團了解員工電腦過舊影響生產力 公司明白員工訴求 成立青豆砌機組合小組 為員工設計不同砌機組合 務求達致高效率嘅生產力
公司更於係手機界踏出一大步 推出pPhone 採用自家研製嘅Peanut11處理器 媲美Snapdragon855處理器 時脈更高達2.53GHz 為手機界展開一場革命
而且公司嘅一班熱愛作文嘅職員成立「青豆出版社」為一班公司內職員以及追隨佢地嘅讀者有文睇 青豆出版社出版嘅書籍於1樓詳細列明
而因有一班青豆分子成日叫春 為咗阻止佢地不斷叫春 以及鼓勵盲仔 於是係音樂世界入面出現青豆式情歌一派 內容以青豆為主 大慨講述愛青豆嘅故事 其著名作品有 青豆情歌 青豆代表我的心 等歌曲
係咪好犀利呢 即刻入黎青豆集團成為我地嘅一分子

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

我最中意 Children Song

漢城如沉沒了剩低首爾

青豆代表我的心

呢幾個月不停loop

連仔幾時開宗教台
開個青豆教會

回血歌黎

開個hehe台先啦

青豆神教

青豆教
我哋嘅真神就係青豆，青豆係世界上最神聖嘅

有咩歌

呢度咪係hehe台

睇嚟要改返首歌做團歌

要搵巴打識二次創作

我現時用青豆造飯 悶極時自己可浪漫 我現時用青豆 用青豆去造飯~

呢度咁多人總有嘅 再唔係集思廣益

別來青豆

出現了

食食下飯突然諗到

Perfect

好勁 我仲諗緊有邊首啱

交比你地,唔識中文歌

青豆成熟時？

感覺會係清秀TYPE仔仔

睇嚟可以加入我同樓豬喇

補加密

交比你地

著波鞋?

學校傳統

你都一齊啦

好似唔係好多間會咁

Fuck you 11sir

一早自爆咗讀咩學校

對教畜記住要用呢種態度

我唔係嚟估你間學校 反正都已經知
我係真心討論

白卡hehe台

我虔誠愛你 以靈魂騷動你

騷動到 有樂器 奏到心扉

我全神愛你 以靈魂想抖氣

感覺多騷靈 以無邊溫柔吻你

有無人聽過畢書盡

meeeee

在我轉身之後 你卻又抱著我

又係回憶歌

在放手以後 不再擁有 彼此的溫柔

在我轉身之後 你的淚不停流

雖然心很痛 卻只能說分開以後 我就要遠走

咁就一年

啱啱過咗一年又幾日

唉 又要叫下春

又藍旗

咁早又叫春

橡膠子彈基本消費

隨機播到呢首

搞到我都開嚟聽

仲有25分鐘就結局 筱瑜bb定筱G

幾日無睇 今日大結局啦

係呀

瞓一陣先 十點先落去

點知訓過龍

又有得見妹妹

筱瑜bb

未睇添

好sad嘅happy end

筱瑜bbG好堅強點解佢成世都咁多錯折

挫折

筱瑜

唔俾加G字

屌 係咪戲嚟㗎

屌屌屌

筱瑜個故真心令我呆撚咗
佢真係好堅強好堅強好堅強！

俾我殘廢算啦

晞澄vs筱瑜邊個刻骨銘心啲

都係晞澄impact大啲
起碼筱瑜仲在生同埋係有機會一齊

咁晞澄震撼啲
不過諗到筱瑜依加仲係坐緊就

都係晞澄
真係冇辦法挽回

個天真係對筱瑜好唔公平呀

唔接受傑仔果下真係

可能最後都可以一齊返呢
而家唯有祝福佢地

可能傑仔驚佢突然間粒聲唔出走人
筱瑜真係做得出

唉屌 老母唔比我去 話咩太遠

希望醫學快啲搵到治療方法

唔係小學生呀你,左一句唔比右一句唔比,就一D自主決定都冇,唔好話我地啦,巴士站妹妹都唔柒理你啦

咪係

話乜鳩好膽心我喎

屌你純姐,又唔係弱智,一係就叫埋佢一齊出

佢唔肯出 明明有哂不反對

筱瑜真係好勁

出咗都唔知啦

唉 總知而家比佢煩緊啦

比少少勇氣出黎啦,SOLO罷課你都敢,打開門口行出街你又唔敢

真係驚 第一次自己過海 驚返唔到屋企

你黎搵我,我帶你走

我同你一齊出啦一係

揾到先得㗎

係咪

驚你啊

要搵到有幾難

咁你湊佢啦哈利仔

佢比先得架

邊到等

荃灣囉好無？

荃灣邊度

地鐵站啦

跳定巴士

巴士囉 我都想見下巴士站妹妹

巴士好啲 我好易比人認到

有冇咁早出呀

Auntie我地會照顧你個仔架啦

你地傾啦真係一齊出既話

咁地鐵等啦

預計老母聽日會黨住門口

金鐘連登仔.jpg

Tg傾

邊個做前面開腳個個

你出唔到講句啊

擋,你咪同佢講有朋友囉,再串佢兩句唔陪你咪搵第二個

迫供

見下伯母都好

轉頭搞到遲到

唉 總知聽日會好難搞 係咁煩我

咪瀟灑姐囉

屌你啊？

咪講出去約fd玩狗

作為細紋仔真係好辛苦

做大人果陣你就唔係咁諗

今日較早前同佢講咗我聽日去美領

而家基本上係乜撚都唔比

瀟灑姐一字馬
勁過開腳

大大聲屌下佢囉,比D男子氣慨出黎,出個街都唔得,你老母黑警黎嫁?

我係咪諗錯嘢？

你咁高
企後面！
唔好擋住我

你下次咪講同fd出街 唔想佢擔心就早少少返屋企，講定幾點返屋企

唉

屌你唔講我都冇諗錯

屌 柔軟度係0，前日做坐地前伸，16cm

屌我冇咁嘅意思

屌

成世聽住你老母支笛咩,叫你溝女先去溝咩,鳩毛都生緊出黎啦

唔撚係掛

我輕鬆40

係，仲要忍強夾硬伸前

我個人都好緊老啦

起碼你有得揀，唔俾可以自己鼠出去，最多俾人屌
大個之後，係你冇得揀真係冇包袱咩

雷姆巴嘅錯
我尊重瀟灑大姐

點做到

我咁多年未試過過20

熱狗巴好軟

屌啊 你打㗎wor

好自然
一伸就有

硬唔到?

我收放自如
要硬嗰時會好硬

你打㗎

你自己思想污濁咋

白卡坡想扮野

扮硬姐,推多兩下咪又係彎返落去

喂喂咪屈

你要唔要試下

冇囉

瀟灑姐講完邊個開腳,下一個接就係你話瀟灑姐

係咪腳短咋

強烈譴責

中三都唔比自己出街咩世界

我係想像瀟灑姐一字馬
認真
屌

嗰度長咪得囉

你唔好老強盲仔喎

要check下

好明顯唔係

湊仔咁嘅款

佢話咩 荃灣葵芳就比

屈我

請出招

湊盲仔

on9

大個咗包袱就大好多

Bb

豬仔做得好 比返啲位我哋

新巴

樓主我大佬嚟

BB喺利區喎

交左比哈利仔

大佬呀幾多歲人呀 識自己執生㗎啦

衰十一

@白卡坡

要搭飛機落港島咩,咪玩啦

原來係手足

想開感情台
廢事搞著利區

你先係
我LV1咋

咩事呀

我甚麼都不是

如令你發現為你而活到失敗
令人不安 我品性壞

我LV0啊

11sir先岩

呢度有傷春悲秋的豬同你一齊叫春

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
睇開啲啦

突發！有警犬係地鐵站嚇到瀨屎

唉 屌 佢啱啱出咗嚟同我講 叫我唔好去 話咩班狗亂咁打人 我同佢講有不反對 佢話嗰次有不反對都提早出場 之後佢話太遠唔好去啦 已經出咗去兩次 之後用啲死人語氣問我去唔去 我話比我揀啦 佢話冇得比我揀之後又話我乜鳩硬頸 唉

睇左

更沒有道理在這日你得到真愛制造恨意

仲要爛屎

你同佢講咁你同黑警有咩分別,限制你人生自由

之後佢就會講乜鳩好膽心

如果你格硬出會點？

洗唔洗大佬嚟合體

咁一世都唔洗出街啦,行遠D行近D都有狗嫁啦,近佢又比?話左有朋友又唔得,叫佢一齊又唔肯,把口支持個身反對,執柒左佢啦

屌 好臭

我諗我聽朝早會連門口都出唔到

好啊
安祖甘的傷春悲秋

我 lm 啱啱仲要喺我隔離放屁

有個怪獸家長真係好辛苦

@安祖 我哋合體幫下你手足啦

好撚臭

唔好咁軟弱啦對住細佬妹就識惡,反抗老母溝女又冇膽,點得呀

黎叫春啦

咁你咪做超人仔女囉,擊敗佢

補充：每次同fd出街老母就會好凖時咁6點打嚟問我返屋企未

講出嚟舒服啲喎

有冇巴打星期二去睇港隊對伊朗

你同佢講你大個啦,咪鳩理你啦,之後CUT鳩佢囉,日日唔比你出去咩,放學唔返去佢都吹你唔漲

Me

冇哂特惠飛

我老母都係 我又覺得冇乜嘢

咁快冇咩
我買咗套票

我個frd話得返180飛

一直限制住真係好sun苦

咁打比你又冇乜嘢嘅 起碼比你出先呀

我都去

180照睇撐香港

有緣相見

咁咪要反抗,你比政府限制,你都行出黎啦,一樣道理

係咪有得即場買？

有呀

有學生飛呀

仲差過我

但係會搞到好對唔住老母母

入到去鳩坐is ok

可能你我擦身而過

Link plz

直接去cityline就有

到時大嗌青豆相應

有幾對唔住

點解我冇

sor lo

青豆！加油

唓！dllm球證你盲撚咗啊！

11SIR！！！！！

其實係咪你腳太長

揀少量嗰個

Thx ching

我都18

點算 真係有衝動到時想大叫青豆

一嗌就知係你

好驚得罪到佢

點解叫青豆式情歌
青豆雅美？

一係你去到邊都wts佢囉，唔好佢擔心 我都係咁

唔知

應該唔夠打氣團啲鼓聲大聲嘅

你咗幾多樓 山頂定地下？

波台癡線佬

出到門口先算

未買飛

算鳩數啦
嗰陣柏雷素爾對傑志
200架仔屌打傑狗

因為
我現時用青豆造飯
悶極時自己可浪漫
我現時用青豆 用青豆去造飯~

係囉 咁樣安心喇掛

我未買飛

團歌

怕咩姐,出街又唔得,出耐D又唔得,唔洗交際咩,毒撚都要出金鐘啦

應該幾多分鐘嗌好呢

11分鐘

咁你都要做啲嘢唔好佢咁擔心，對佢嚟講有fd陪你都係唔夠

詞：癡線巴

唔撚洗跟飛坐啦

大家幫手改晒成首啦

靈魂人物
@油炸番薯（11sir/青豆sir）

11：11大叫：青豆萬歲

有劃位？
上次睇hk vs tp都係鳩坐

喺佢角度嚟講 太遠已經好膽心

可以咁講 我咁鈍咁純係因為佢做成

真係好白卡

有得就咁買學生飛架咩
我買左180

有劃
大農場驚佢爆咩

有
學生嗰到自己揀幾多張

都要有場飛先

算啦
已經買左180

豬仔你@佢佢又會上水㗎喇

walk in is ok la

踩咗啦屌

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

大家覺唔學連登好 lag

而家國際足協一定要劃位
不過爆棚先算啦

水魚藍斯

慢咗

放心 到時一定唔會嗌
廢事坐正樓豬後面咁柒啦

跟依首

算啦 唔買都買咗

你呢到死推爛推有用咩

我驚咁樣叫人入場法真係冇飛

洗撚夠未啊 仆街 彈一個咪得囉

可以

我就會嗌嘅

要加返啲青豆落去

屌佢老母扯紅旗嘅我比哂4場嘅飛你

咁聽日直接去麥花臣算

佢利區都係咁洗

我本身唔諗住理

你去推下其他Po啦

係咪因為白卡坡你

好耐冇入利區

我買左綠色
第一行

關我撚事咩

係真唔係
我聽到就跟

一諗起利單柒嘢就唔想理

大仆街都一齊啦

見到係你開

第一行好撚難睇
同埋你睇下第幾段
104 105通常會比痴線佬霸咗

可唔可以上次比返主場對支那4場飛我

FSG唔撚死都冇撚用

嗰陣我都冇飛

仲洗緊

103

點算 我好想block咗佢

夠喇 真係夠喇

@榮譽大仆街

我得對卡塔爾有飛

bot嚟

咩事 bot?

你係個水PO入面推有咩意思

好想鬧佢 但係又唔鬧得

第一次睇波睇到喊

萬一佢中1001就好笑

屌 推夠未

屌佢老母臭閪啦
浪費時間做埋d無謂嘢

連登都有 spam bot

你推呢個po冇意思。。

一直好迫忌 唔單止係手足仲有屋企人

...

人生只有兩次睇波會同隔離唔識嘅人攬
一次係睇NLD
一次就係香港打卡塔爾

7秒一個

現場睇 nld 一定好正

block撚咗佢 屌佢老母

睇傑志對東方最尾反cup嗰場我都有

唔吹水佢會唔會走

究竟點樣做到

我屌你老未臭閪 知你個po有存在喇 仆街仔 係咪想推吹水post上熱門害死其他人呀

bot
不停自動回復

算,BLOCK

真係一生難忘
仲要我阿贏波

我仲有睇過打車仔 個氣氛都完全唔同

姐係陣間開新po又入嚟洗啦

我捧南區

好想去新球場睇 nld

旺角場見

屌你老母 我send email比連仔block撚咗佢

我前世做咗咩陰質野
我捧阿仙奴
同飛馬

走撚咗未

羅狗

儲錢飛去朝聖啦

唔係又要大叫青豆掛

阿狗
前世做錯啲咩

文總

一直迫忌 唉

屌你老母呢到咩人都有

兩位好有默契

我捧南區咪一撚樣
上季咁大機會都係要柒 十足阿仙奴

咩事

有道理

輸比理文

大家都係睇故識

避

屌又返黎

我叫盲腸巴 可以叫我做盲仔 唔好問點解

唔係你改咩 定我記錯

今年轉咗打法啦

盲仔要惡補下中文

白卡文宣佬

借劉學銘比理文

第一週唔得閒去睇 未睇精華

個底好差

你認字差過我呢個坡仔喎屌

Block咗佢算

點解係音樂台

有心巴改架喎

好慘 去到東方點知轉班底變咗椰子堅

青豆歌唱比賽

你而家先發現咩

仲做緊兵？

對唔住老嘢記性差 落返啱credit先
改詞：有心巴

係呀 出年2月先完

今年飛馬唔降班都算願了

坡佬點睇香港

屌潛水

點解啊老強巴~

有大豪教波

返嚟啦強仔

9upper

我現時用青豆造飯
沒肉時又青豆拌飯
勝在還有青豆 還有基佬 過昨日

有冇人知你香港人

點解係洗音樂台

I am Hongkonger and I am proud of it
不嬲都係

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

佢拍開
男主嚟

唔會囉

聽佢講嘢真係好正

坡佬有冇咩特別反應

sir this way

樓豬

佢咩都洗㗎啦應該

不甘心 明明不甘心

你好十一蛇

成日Mon post

block咗個on9 bot

想那日初次約會心驚手震膽顫

冇囉 都冇上水

大佬我日日都中出人哋禁區㗎

我都係 睇到燥

而家咪上咗

呢排日日都搵啲示威做笑話

一個半個文宣唔介意

佢幾秒就一個，真係好煩

我垃圾嚟

有新人

理佢哋都傻嘅
俾佢哋活在佢哋世界啦
火唔燒埋嚟佢哋個邊唔知痛
冇計

跟樓主搵食
多多指教

真心 一個咪算 最多你一個鐘返嚟一次都算
屌你幾秒鐘一個on99

啲妹妹有難了 一遇樓豬誤終身

新加坡唔係奶共㗎咩

我小薯嚟 都係跟呢到啲大佬揾食

呢度個個大師都話自己垃圾
明明就係小弟學習對象

歡迎加入青豆集團

你明明就最老

冇影好耐了
冇嘢值得影

11sir你扮乜

nono
正確係兩頭蛇

你？

你係靈魂嚟
青豆

香港很美

無你就無我地青豆團

曾經係

我都想上下山

青豆SIR 爸爸

斷過腳之後唔敢行山了

而家呢一班真香港人嘅香港都係

香港人好可愛

Hong Kong is not a place it's a people

踢波斷的
波友小心

踢波有無陰影

爸巴

有
而家行路跑步都會就住唔用左腳

唉 100分molamola

佢橙d

新讀者入黎
想快啲融合呢個和睦嘅大家庭

我愛香港

歡迎

Hi

隨便搭嗲就得

我記得有一次踢完學界 跟住之後有另一場
果場我睇住有一斷腳 好恐怖

歡迎黎到青豆集團

應該點稱號

我入黎笑下大仆街騎po

我都識有人斷過腳 真係會有陰影

喂

人地特登黎朝聖下

騎po係意外嚟

騎劫推住先 我得返9篇喺手 就快唔夠出

歡迎 我係甘仔 可以叫我柑仔
我細佬係豬仔 傷春悲秋的豬

hi 我係梅原巴

你都好呀
我一篇都未有

綠茶絲

Siu sa姐扮男人

你係瀟灑姐

我都好耐冇出

扮咩 不嬲都係男人

Hi 靜靜地睇左好耐故 發現同大家傾計好似好好挽咁

屌 隻bot痴線㗎
不停炸同一個post有咩意思

冇扮

你係siu sa姐

我仲未有時間追你嗰到 睇極都未有女主嘅

教仔最好玩 因為我萬屌不成材

玩呀

推吹水post上熱門

幾時出呀

你都知

今日打要交嘅文同打答案打到手痛

我有排未有添呀

blocked

五日內

梅絲次次講得呢養都好嬲
母性光輝

呢度咩人都有 咩都傾 隨時插把嘴啦

開始有危機感

我打到中三11月咋，但係已經出到9月